意假D水平廢到咁 唔怪得LKK史波寧撚羊山神摩西斯呢D都踢得起

山墳啦 仲山神

啲節奏慢到

列貝利先係

球玉唔講？

因為本身唔係廢柴

moses本身勁

出局wo

艾力臣先慘 算係頂級攻中 去同垃圾踢

純分享